係時候幫藍絲搞個支持國安法大遊行

6月4日 唔出唔係藍

幫佢哋做埋文宣 宣傳 比大家睇下沉默大多數嘅力量

藍絲唔敢面對

要鬥紅

藍色愛港愛警支持國安法大遊行 & 愛國愛黨沒有64集會

推

I like it

up

支持埋做腥港人不能有外國國籍

support